諾域治、愛斯賓奴、柏達邦、布雷西亞、圖盧茲實力點排？

五大聯賽榜尾樣
佢哋如果自組聯賽各打4場（中立場）
邊個會係榜首榜尾？

諾>柏>愛>圖>布

發達邦榜首其他任排

英超下游=西意德中游

點解肯定？

諾>>>>>>其他求撚其

圖盧茲有耶耶辛樂高最勁

武磊肺炎一出場，其他人即刻彈開

應該愛斯賓奴最勁，歐霸淘汰賽

梗係金絲雀擺係頭位啦

T1 撚雀, 愛滋佬
T2 發達邦
T3 布雷
T4 圖盧g